圓盤的直徑不同，最大的圓盤在底部，最小的圓盤在頂部。你能像老闆一樣橫穿馬路嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2021年2月12日|第五屆第三十八屆
這三個圓盤的直徑不同——最大的圓盤在底部，最小的圓盤在頂部。你能隨意移動這座塔嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2021年2月5日|第五屆第三十八屆
科學家說，這些岩石是第一批從環繞年輕太陽的塵埃和氣體盤中凝結出來的固體，最終形成了行星。破碎的太空岩石暗示了系外行星早期的大氣構成|麗莎·格羅斯曼| 2021年1月26日|科學新聞
遊戲零售商GameStop也是如此。GameStop是前互聯網時代的遺蹟，當時人們不得不開車去商場接最新的任務通知，而不是直接下載到控制檯或預先訂購一張物理磁盤用於郵件遞送。那麼GameStop的股票怎麼了|亞歷克斯·菲茨帕特里克| 2021年1月25日|時間
您的計算機將盡可能快地移動數據，同時考慮到源磁盤的速度、數據流經的接口以及目標磁盤的功能。最好的外部硬盤：擴展文件存儲| Eric Alt | 2021年1月22日|科普
將麵糰分成兩半，輕輕地將兩半拍成一個1英寸厚的圓形圓盤。製作“咀嚼”卡拉霍爾的南瓜山核桃派|卡拉霍爾| 2014年12月26日|每日野獸
如果你的耳朵厭倦了流暢的自動調諧人聲，拿起這張唱片進行聽覺排毒。2014年最佳專輯| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
類星體的極化方向由其周圍的吸積盤決定。黑洞探戈| Matthew R.Francis | 2014年11月24日|每日野獸
我們可以從一個角度看到它周圍的原行星盤，但幾乎是“面朝上”。有史以來行星誕生的最令人驚歎的景象| Matthew R.Francis | 2014年11月9日| DAILY BEAST
這是幸運的：我們可以更清楚地看到圓盤中的間隙，而不是圓盤處於更陡的角度。有史以來最令人驚歎的行星誕生景象| Matthew R.Francis | 2014年11月9日| DAILY BEAST
光碟消失了，可以聽到警覺的警察沿著走廊巡視其他辦公室的聲音。Dope | Sax Rohmer
有時金星可能會被觀察到是一個黑點穿過太陽的圓盤。地球歷史綱要|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒
上翼的圓盤比其他的更黑。澳大利亞熱帶和西部海岸調查記述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
有那麼一會兒——167年——太陽把大花園沐浴在粉紅色的光芒中，然後慢慢地落下，一個血紅色的圓盤，落在樹後面。真正的拉丁四分之一| F.Berkeley Smith
我把這堆東西拿到桌上，桌上有一根大約18英寸高的鐵柱子，上面有一個小倒圓盤。無政府主義者亞歷山大·伯克曼的監獄回憶錄